[歐寶 Opel] 新果架 Insignal 幾靚仔 ， 香港有無代理？

有d似 kia果部

邊部？

好慘，呢個德國牌子近乎無人識

講真呢架幾好揸！

mazda 6?

係然德國 Luton造

係香港揸呢架，會唔會比人當係揸大陸車

有名你叫嘔泡，就梗係凍過雪條無人買啦

認真，架車樣係唔差既，而Saab 2代 95係Insignia 個底大改出黎，所以買唔到新insignia 都可以諗二手Saab 末代95，反正架車唔少野同大陸 Buick某車好多野共通

利申，旅行租過Insignia 旅行車

個口細左，用 Tesla 燈

a米

2018 passat 份頭真係唔錯
有霸氣

比PSA買左
唔知第日有冇可能重返香港？